依家鐘意用wechat 多過whatsapp

冇last seen 舒服好多
whatsapp 個個熄左last seen 都仲會成日睇住哂

請問邊條香港撚屌同你wechat?

支那蝗

支那豬

支那狗

返大陸啦操你媽逼

點解講起wechat
我淨係諗起D阿叔阿嬸
仲有做ptgf個D人先會用

加埋堆金融雞

我老母都問我做咩唔用wechat
我笑而不語

上面班撚屌有冇咁毒
大把女仔用we7 啦

大陸閪

微信雞